Question: has whiskers
Question: bigger than person
Question: roars
Answer: Lion
Answer: Tiger
Question: Barks
Answer: Dog
Question: eats cheese
Answer: mouse
Answer: Cat
Question: has legs
Question: has trunk
Answer: Elephant
Question: is tall
Answer: Giraffe
Question: moooos
Answer: Cow
Answer: Rhino
Question: Slimey
Answer: Slug
Answer: Snake
